無女很痛苦

對性事無興趣(除非索到有衝動)
溝女只想有人陪 (成日比人話鐘意豬扒)
想要個自己喜歡的都咁難
有無人一樣

冇啊，全世界得你一個係咁，你好特別啊

a0？

廢話

如果她（普通樣又殘曬ge Miss) 肯陪我就好

講野咁撚戇鳩緊係冇女啦

大家小心 雷奧 阿柏基
盲反endgame友又出現

55

大家小心 雷奧 阿柏基
盲反友又出現
顛狗又咬人